「警世post」勿亂信朋友簽contract

我知道出呢個Post一定會俾人屌
但為咗唔洗賠錢 所以決定求下大家幫幫手
話說 上年俾一個朋友水咗入去做BOC Life
但係想轉做parttime 跟住去咗轉原本份contract 但佢個時先同我講提早end contract/被layoff(唔夠數)要賠錢走

所以想問下呢到有冇人對中銀年金/各類saving plan有興趣
唔介意私底下回返佣(全數)俾你 因為真係唔係為賺錢
只求不被layoff
跟單個到唔洗擔心
會由我上線同事同我跟+直接落分行就已經有人幫你follow up

可以tg我問下

收皮啦屌你老母

笑左....

On9

咁少事就當自己買個教訓啦

真係
宜家揾緊方法唔洗賠錢
要賠幾皮

你咁撚豬 都係去做m 記算啦

銀行嗰啲儲蓄計劃仲衰撚個保險公司

一買即變孤兒單